[ViuTV]2230-2300 大星講

第一集有袁靚靚

今晚開始？

開波了

才子現場解波

呢個節目星光熠熠，但似乎齋吹水好似有啲悶

初出道咁講一定仆街架喎

個人覺得呢種節目一星期一集就好好睇
一日一集太濫，會悶，又做唔長

佢而家做應該都係攝時間用

真係好現實

因為咩事得罪星爺

可能係比人覺得扮大牌？

新不了情真係好好睇

有人搞事

根本已經變左選藝人

而家西貢咋

而家咁多支那婆，邊記得個名？

莫講話名，樣都唔撚認得

抽水抽到乾塘

而家老咗既袁靚靚真係都仲靚過近幾屆港姐冠軍

陶傑做主持好awkward

近年淨記得麥明詩
再上就係向海嵐

仲有港姐咩，準備迎接廣告女皇

套劇個setting好康熙

正想講

睇下靚靚點講cheelam

佢叫星爺請大家食飯
咁星爺性格係孤寒仔來嘅
咁咪得罪咗佢囉

悶撚到
仲要抄康熙來了

主持廢到

拎湯番去

才子

今日有秋生

中間個條友好煩
Cut 左佢啦

佔領真係搞到好多人政治正確

秋生真係無job到而家

生秋

秋生

果然看盡人情冷暖

王晶

睇到條仆街晶咁狗都係一件好事來嘅

陶傑一個做晒主持仲好

香港需要講真話

才子一聽到英國就好撚開心

拍大量爛片

粗製濫造

秋生老豆咁都得

郭富城居然比無線封殺過

草蜢

當年都真的不容易

三四十人都唔大

而家演唱會真係得草蜢+郭富城最抵睇
跳得最勁

女歌星係林憶蓮

次次都好期待佢地開演唱會

草蜢, 郭富城演唱會唔會有冷場
次次都要買最貴平台位
可以一齊跳

其他既, 山頂位都ok, 唔使睇得咁前

Eason又真係比較遲彈起

下集吳鎮宇

吳鎮宇

差啲講咗「望乜L嘢」

旺角浸大

最多人識唔係Sam哥咩

無情無夢

可以令杜琪峯改野

個小朋友

你係未做咗吳卓羲出嚟

臨尾話係咪扮吳卓羲

寸得好呀
條友係乜水 on99咁

我幾鍾意才子係秋生個集嘅衣服
唔知件白色衫邊度買

上年捕衣今年皈依

響學校比人比較又真係

才子
個節目咁樣唔掂嫁wor

開個節目比才子solo算啦

放學去打牌

陶傑把口都幾臭

屎水浸大

入番演藝事業正題

當時先係最火紅年代
點會以為無野做

陳海琪可以收工未
搵才子自己做啦

有咁多演技書？

又黎

當大家都係錯，你係啱的時候就係孤獨

屌佢又講得無錯
唔係專科有幾可平日會用圓周率

吳鎮宇隻眼做咩

B哥哥你有咁多檸食咩

迫住自己諗番咁灰

才子又著返個件白色唐人裝

前輩

咁講真係溝死女

四哥chok始祖

愈來愈冇人討論

本來都無乜人睇呢套

我都係睇嘉賓吸唔吸引
淨係睇咗秋生同吳鎮宇

今日家英哥

大戲搵唔到食

Only you

居然係咁識星爺

我老母睇到笑左

今日到林家棟

過你一棟

林家棟

木屋區

才子 應該未窮過

離開到城寨呢d地方都係好事

城寨係咪棕地既始祖

林家棟呢集好睇，林家楝自動波，成個流程好順暢

積習左做三不管姐

林家棟好似無乜點拍到爛劇？

下集屌無線

林家楝原來有做過笑星救地球，真係無留意

開始講無線劇了

原來廣昌隆係第一套擔正

尿是故鄉黃

一年130幾集同類型都真係

可以你去帶個市場

四年
問題是有幾多人肯帶新人

葉童，真係無咩興趣

堅持自己同多聽他人

家棟呢兩集幾正

睇完呢兩集

我對林家棟呢個人好敬佩

感受到佢本人應該好理性，真係好專業

真真正正做到敬業樂業

老咗好多